重要!!!!!!!!給予連登高層

加一個台 係連登高層特別推介嘅post 關於行動決策證據蒐集 總之運動有利嘅post
然後一個連登official新聞台 方便各位巴打翻譯新聞做文章 然後推到Twitter..... twitch livestream.....

好過我哋D淨係care呢個運動嘅人 成日喺熱門台 轆埋D無聊post

有冇得諗？

原來一個月前就提過

可惜冇人理我呢

而家我另一個post都俾人屌緊啦

前幾日有人重提idea
有人考慮連仔可能會受到壓力
唔想將連登變成抗爭平台

咁你又有你嘅道理嘅。但係聽聞連登仔全部去晒台灣